{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024322?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 곰사냥을떠나자펜션(황토 사우나(무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室の際、未成年者は入室できず、入室時間を遵守しなければなりません。 予約した人数より人数を追加する場合は、事前に連絡して追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションである必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された空間で行う必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、これについてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパとジェットバス、個別バーベキューの利用時間は17:00から22:00までで、入浴剤、飲食物、ワイングラスなどはスパへの持ち込みができません。 IPTVとWiFiを客室で無料でご利用いただけます。 プールは2021年5月17日から午前10時から午後7時まで利用可能で、安全のためダイビングは禁止されており、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー場は17:00から22:00まで利用でき、炭とグリルを使用する場合、追加料金が発生します。 ペットと駐車が可能で、ペンションのすぐ前には渓谷と滝があります。 渓谷は降水量によって水の水深が変わるので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、入室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より人数を追加する場合は、事前に連絡して追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションである必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された空間で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、これについてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスの利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパへの持ち込みはできますか？",
            "answer": "入浴剤、飲食物、ワイングラスなどはスパへの持ち込みができません。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットやテレビを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは2021年5月17日から午前10時から午後7時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングはできますか？",
            "answer": "安全のため、プールでのダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを使用する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットと駐車が可能で、ペンションのすぐ前には渓谷と滝があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷の水深は変わることがありますか？",
            "answer": "渓谷は降水量によって水の水深が変わるので注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 875
    }
}